# Is74LoRa_module

1) Структура проекта с описанием сущностей и функций программы находится в /Documentation_about_LoRa_Module/Описание проекта.pdf
2) Для прошивки устройства читай инструкцию в /Documentation_about_LoRa_Module/Инструкция_по_прошивке.odt


